當年鄭軒比大家欺凌，宜家雞丁又藍又港豬大家都話唔好搞佢

公平咩

鄭軒宜家都幫手搞文宣

隻垃圾雞丁呢

番去讀書啦，屌你老母

連登仔：他只是個孩子！
大家都是中國人 不用分得哪麼細
典型中國人口頭禪

咁撚鐘意捉鬼不如諗下點樣幫手足

[推爆呢個post!] 爆門警報器幫唔幫到手足?

冇捉鬼

佢藍？

如果佢繼續先算
而家唔係玩批鬥嘅時候

拍片笑開槍事件，hehe哈哈

做關公姐

一個十二歲小朋友有無討論價值？
與其搞鳩佢 不如試吓整魔法之類係咪仲實際？
好心你班所謂黃嘅咪撚累事
打又唔撚落力
網絡欺凌捉鬼就第一個衝出黎
唔知你subscribe曬所有黃youtuber未？

佢做完關公 輪到你唔做 就變左黃絲蝦細路冇陰功
咪盞推佢埋去藍屍度
中二學生冇幾個非黑即白

冇話搞9佢啊
只係提醒大家姐
笑死人，講到我地殺佢全家咁
杜汶澤咪又係得過網上講
有出黎用過魔法咩

咁叫佢番去讀書咪發咁多youtuber夢囉

咁你係咪杜汶澤呀樓主👍🏿😂
等你開show👍🏿😂

開過show就可以做leader點人做野
自己要人承擔暴動罪風險
我用完魔法你有冇支援啊最基本

咁多黃YouTuber唔支持， 但竟然支持個細佬，on9

仲要拍埋d野又無聊
支持個成個窮飛龍既細路

一定要上去屌柒佢啦

唔洗理佢就得
唔洗搞咁多
等間比人話唔整魔法只懂批鬥

可能我音樂造詣太差 唔識欣賞
我聽落同鄭軒係冇分別
可以有陳法拉真人加持

其實係咪香港人寬容左
比著以前一定改圖改歌笑鳩佢
如果係咁都係好事唔係一黎就搵錯處即屌

睇見佢follower兩日升廿萬
真係有少少戥鄭軒唔抵 走得太前

童言無忌
大家唔好見人紅就屌
見低就踩

咁唔通就要捧咩

唉，香港人真係好痴線
狗屎垃圾都捧

屌食屎啦佢下個post係i dun know politics典型港豬藍

你有影響力咪可以咁

明明佢拍片個陣就笑到好開心
扮曬野咁

無視D垃圾就算

即係有影響力就可以要求其他人為你付出，甚至入獄十件
自己就係一邊自己講偉論

要身邊既人一齊無視

有料自然紅
冇料自然收皮
你覺得係捧出黎咩

仲用宜套

如果twins放係今日出道仲紅唔紅

講左咩自己諗

係有影響力就可以用另類方法抗爭阿，抗爭唔係得街頭抗爭架，你唔係批鬥下李嘉誠？唔批鬥藍絲反而日日批鬥黃絲真係唔知你地咩心態

一大班人放棄都係因為佢地，同紅衛兵完全冇分別

冇見到 有cap圖？
中二唔出去衝就比人批鬥 前排隻撕紙賤畜小學生就冇人講
真係好好

十年前你鴨便周圍瀨屎
十年後你依然係咁
唔係點對得住十年前嘅自己

你要求人地用火魔自己就食花生？
好啊，做大台啊

所以真係希望會做實事嘅人唔好上咁多連登時事台
遲早比班傻鳩激走

睇下呢個嘅上一個story
條on9仔根本無悔意

不過真係唔好開關於呢條on9仔嘅po得唔得
唔該回po嘅都揀不推文

1.死得好
2.可以早放
3.動作似李小龍

如果你fc到佢笑緊1 我同你一齊屌尻佢
如果純粹笑緊2/3 中二....推其他post算啦.....

咁細過就咁黑心

你標籤「你班所謂黃嘅」算唔算捉鬼？
「打又唔撚落力」 算唔算鬥黃？

唔知你覺唔覺啦 你成個留言都喺度鬥黃
五十步

當初捧佢既係連登仔 依加踩佢既都係連登仔
如果我係佢寧願從來都冇比連登仔發現過 捧起人再狠狠咁拋落地

火魔係幾時開始等如對場運動最有影響力嘅事？G峰近幾個月冇再企前去咗打國際陣線係咪又係花生友？勇武只係運動其中一部分而唔係全部阿

咁杜汶澤又做左邊一part呢

班友先鐘意鬥黃

咁叫批鬥？
過撚左八個月一句I don’t know就要原諒佢？
手足中槍比人笑都可以算？

鄭軒有拍片？

不嬲係某d兒登仔既劣根性
見到有人開始紅少少 就即刻唱反調扮清高

邊撚個鄭軒

十四歲細路仔識鬼諗咁多嘢咩 呢個歲數唔留意時事有幾咁出奇？